如果高錕仲在生，佢會唔會繼續做壹傳媒獨立非執董？

1987－1996年，香港中文大學校長
1996－2000年，香港高科橋光纖有限公司主席兼行政總裁
2003－2009年1月，壹傳媒獨立非執行董事
1996年至2018年9月，香港中文大學工程學榮譽講座教授

應該唔會，始終病情越嚟越嚴重，我諗即使個位唔洗履行實際職位，高太都會選擇幫過一高sir退休，好好過二人世界